依期一齊旺，大家唔好jump! 繼續羊大錢 [37]

樓主快到

博洛one more please

意甲平時就唔入波，依家就入到仆直

拿波 半大未

信念！

第2口又收皮
賓尼唔刷角

追和未呀兩場平手盤

流浪要半客呀！！！！！

跟咗巴打，信我新手運！

史特加 有冇同路

賤種拿波

拿波快入

好驚買下體輸半

奧格斯堡gogo

琴晚唔係有位巴打話華西cup派咩 你這剎那在何方

拿波快入喇

等 寂寞到夜深

尼到d巴打買晒南特？

對咗

好撚惡鬥

拿玻半大未

賓尼兔3c

再一次相遇我會緊緊抱著你

冇啦賤種拿波

流浪2:1

好難賭 屌

快入啦拿玻

20客
21客
22讓球客
34客
35主
22無盤照屌

留意到呢個channel唔錯
[/

要頂住

2:2

蘇超真係好撚假

賓4c

你老味

同時1-1

拿坡李你班撚樣唔係半大唔到麻

拿波入未

差拿玻里

嘩屌 意假真係好假 二埸平手盤就完半埸 馬上做波

半大3 倍個d全部爆晒出黎...拿波里同飛狗

賣料狗 都係小心為上

意假 就係賤種拿波冇半大

一齊和

盤巴 飛燕1.84了 買唔買好？

拿破里半大撕左飛了

穿哂幾場半大上到樓

飛燕 就咁完場 係重生既開始

意假又同步

賓5c

尋日1.95跌到今日1.82
唔好開唔出呀

2:3

23

2:3 ！

NBA咩

賤種拿波唔配合 足總做野搞到佢冇冠啦

咪撚再入啦 我心臟唔得啦

反而兩場荷甲仲未有波入

拿玻無半大真係去IFC

u are watching nba
change ur channel

25分鐘5球 2隊無後防？

星日d 波特別閪

咁剩係跟免費心水囉

10 SHOT 都係1G

自由龍

場場都半大既

格流場波30分鐘入5球

垃圾

就係賤種拿波冇

拿玻入未屌你老母

盤仔我上番2k之後比利是你

今日好旺呀我

尼斯下一粒

唔無兩場意甲2.5 叫糊
拿玻里唔中半客呀嘛 屌你

久違了的nba

有哥狗 火力高狙嫁啦

賓尼兔薩斯繼續上

今日後防廢

拿波波好多攻門但唔入

入2球. 時都唔補

屌 笑左

飛燕入波未

拿波賤種 有fake 就唔半大 次次都咁

屌鳩 3x1 意甲
拿玻里半大唔到已經斷

賓尼兔下半請繼續刷角

俾拿玻利逼害

荷假

Goal!!!

中完飛燕再中拿波半大伏 仆`街

屌撚你 唔俾埋個一球

拿波你一定冇冠 皇天擊殺賤種波

1:0

2-4

盤仔仲有無

拿玻我屌你

2:4

2 : 4 500.0

同屌. 閪波

半場2-4 痴撚線

後悔少注

屌你老母叫緊糊呀

飛燕快快手入多粒

完佐啦 仲叫

再度啦

兩隊波無龍架？ 格拉 5射4入波 痴撚線

大注先刺激

自己忍唔到手買左拿半大 好彩格拉生性贏返小小

如果中左半客就1.1k

臭閪黎 fake完唔識入

盤仔 被逼害

今日賺好多

格流半客gel得喇掛

尼c入多粒好冇

蘇超仲生性過拿玻
禁屌波都唔入 on99

唔好啊

上個po我話拿玻半大針仲要串鳩我
番入老母個閪度啦垃圾

屌你個老母 10點5場波4場半大 係買中無半大個場

尼斯幾c？

一直平注推緊

好似7c

7

前面豬左幾注...要追數

巴打 利伸唔係我串你
同你一樣俾人gel走左

畢包有冇同路

心血少d真係頂唔順

屌 史特加GOAL 要針了-6到

計埋蘇超5場添 屌

史特加 gel 高美斯

講左史特加盤

低水回哂高水

又gel?

點睇馬體會盤

畢業包盤

黑撚到

奧格打得好D 但FK中人牆比高美斯執到

飛燕求其入多粒

馬體會嗰場屌讓和算啦

盤巴 係尼到定tg出心水 一直追post 成日都開左波先見到

尼斯下一隊入球

呢度出都大把時間買

入唔到gp 應該點做

奧格快CUP

早小小係度出啦

盤巴求加tg

尼c 9.5b！

tg會加人?

賓尼雲圖攻到痴佐線
買佐客盤好撚驚
平手走人算啦

畢包

鑽石底史特加

努力捕緊

真係要mon實 繼續努力

史特加差D 2:0

買左真特果位巴打又叫番糊

信心注 allin系列 下體會半大！

史特加3連C

通常黎到呢個時候就2-2完場

下體會個陣唔差 想屌個盤

4

1:1

1:1 奧格

臭格goallll

又半大..

高水半大全線開出

低水全閪

仆街奧格OFFSIDE 睇下睇唔睇片先

燈水系列
馬體會盤

淨係垃圾拿玻無

哥斯達基沙文

買既半大全部唔開

不明飛行下體盤

仲有飛燕

變返1:0 SHIT

吹番個波出黎

飛燕都冇，到依家都係1

仆街了 炸完定律。。

德甲成日用var取消入波

屌啦聲

馬體會果場點買好

今期流行,流行克羅托內

殺巴求加tg

些 黑池 全大 2串1 求中

買果隊呢就成日取消
唔買果隊呢就點都計、12m一定入

飛燕肯入波未

賓離套反cup啦

紫巴無牛熊玩又返返黎

睇黎臭格都係求輸半算

NAPOLI NG

b gor重注左1.5大 gel緊

不了

要為哥達報牛

又想同我挑機
今次平手盤
想分勝負定輸波

足球角度幾好 買波角度就多種野練心

尼c有無9.5b ？？？

條仆街飛又無 都唔知正手定反手

奧格又VR

德甲買親果d都比VAR吹番出黎
買左對家點吹都計入

唔係輸12碼呀

唔挑啦，投降啦

雲佩斯原來返佐飛燕諾

好啦
1-2完場.

D VR係咪ON9互攻完一轉想吹返較早前既犯規 仲要睇完咩事都無發生過 阻住左史特加進攻

聽日馬會開幾點

克羅托內
半場出返黎好似開始又攻返

垃圾高美斯都屈到人機

賓尼兔唔死都冇用

賓尼雲圖 都降班架啦

咪阻住晒啦

賓尼兔薩斯屌打緊

Vr搞到成場波氣氛無哂

尼斯 南特有無可能全大

真特反杯3粒

有

燈死

黑池 2.5/3大
些3/3.5大

原來又fake

炸...

賓尼兔一係刷c一係入波
一係降班

梗係入波先

繼續
死跟

飛燕諾正垃圾 下個月先再賭了

過緊關，集氣

拿波波2-0

22:00 64 賓尼雲圖 2-1 克羅托內
終於頂唔住
屌你老母

賓尼兔21

2:1賓周

屌你老母

My body is ready

入左可唔可以刷埋c

克羅托內追和啦屌

賓尼爭4c呀

下一隊入球 奧格

可以

VR又出現 拿破里

拿波波...又推返入球...變返1-0

拿1:0

賓尼兔刷角啦

里昂
布里斯托城

飛燕最尾嚇死

克羅托內
係咪想陪佢降班

薩斯比多粒

點解個個星日d 大波都咁難估

求奇蹟4c

史特加兩點五大

尼斯入未

拿破里 屌解呀

22:00 71 賓尼雲圖 2-2 克羅托內
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賓尼圖係咪想降班呀

又2:2 有冇VAR

拿波波

賓8c

賓尼雲圖得7分
好難唔降班

2-2完場算啦
廢時2-3完場..
令你唔開心

臭格快D 反杯

我睇得出 克羅托內
好想嬴波

早早就換晒2個

有12M未

拿波單邊刷角

紫蛇今場比我贏啦，下場比你啦

意甲小強黎

屌你半2全2又

上呀 克羅托內

話說...我幫賓尼兔開齋
第一場買佢對家就輸

邊場？

一齊降班啦

尼斯？

AJAX半大

BB又返黎啦

賓9c

半2全2俾狗屌呀

尼斯14c

想佢入就var 唔想佢入就唔var
on99

賓尼雲圖 輸波降班算啦

自膠 以為講角

買中d半2全2波就好撚炆

Agger

賓尼兔比多兩c啦

屌你 拿波送角俾人
冰封呀

C都fake

賓尼兔 薩斯夠鐘絕殺啦

same

馬體會閪波黎

一球完場

你老母俾狗屌啦 下半場一球都無 真係把幾火

我以為未開波 又唔入波又無角

屌你老母下體會GOAL未呀

話緊你呀搏洛尼亞 仆你個街

馬體會閪完未

黑12M啦 屌你老味

賓尼黎多c

平手盤打和開黎做咩

望見d閪波個人就炆到火屏

薩斯RC仲勁

屌 死係拿波送個1角到
佢唔送角俾對手咪搞掂
9.5s

11c goal!!!

22:00 88 賓尼雲圖 3-2 克羅托內
屌你老母

屌你 終於識入啦咩 死仆街

意假好假

殺c..

賓賓！

意甲一齊入波

上5樓巴 11C GOAL
新手之力

頂.....輸番場薩斯

仆街

薩斯比人絕殺

仆街5串1差佢大波 e家就收錢

22:00 88 賓尼雲圖 3-2 克羅托內
3-3得唔得

紅牌完即刻比人入

巴打有運！多謝帶領！

賓尼11c 但殺c比人入

克努3:3 OK?

22:00 89 賓尼雲圖 3-2 克羅托內
仲有最後4分鍾

拿玻里俾狗屌啦

薩斯22得唔得

多謝巴打們有運

I know that feel

尼斯入啦你老母

贏賓尼兔輸殺C

拿玻里食撚屎啦

殺c追和得唔得

下體角咁快5.5...

馬體妹完未

大户

成皮

一定得

我以為未開波

G持

哥狗真係好on9 都唔細 仲成日挑球證機

史特加

MOLAMOLA

馬體5.5b ok?

臭格攻極都冇 垃圾下體會重係未GOAL

60分鐘果陣6C 已經放棄

場波開左?

停c 20分鐘我都放棄左

JUMP

臭格又踢緊咩..

1日輸4皮

今日哥斯達廢到係咁推離身D波

最後果腳太垃圾

高美斯單刀唔入 係時候反CUP

琴日贏番5萬 今日輸番29000

馬體唔開上盤我玩撚完

X2

奧堡,馬體兩隊快入啦

求追數水

上定IFC LA 下體都唔知做咩鳩

開到嘅一定會開到！

奧格堅on9

熱副選陣

大家覺得史特出唔出到13角

里昂半和

里昂

馬體快撚啲入人波啦

馬體7.5b 要了

試下里昂上盤先
玩命

奧堡仲有廿分鐘機會反cup

信迪比

輸半都執撚到

熱狗10.5 大

咁我針了

Ajax Goal未

臭格主埸得5 SHOT 越踢越差

德甲角大all in等收錢

慘 同段時間 5場有4場半大

同路

臭格屌你老母 係咁中埸斷波

收到風下體會下半場3:0

希望

Last500 all in 左馬體x 阿積士 2串1

馬體垃撚圾

唔同路

破燈

屌 入緊里昂角就二連

臭格係咁自己中埸斷波 屌佢老母

Black list里昂角

臭格冇LA 得頭段勁 之後連波都唔識傳

13/14角完

和波啦屌

盤仔訓左？

臭格應該和都和唔到

熱刺角大

臭格針

想問點入tg

今日堆深盤好似唔識入波咁
飛燕,馬體,ajax

面都面短傳都傳失 打撚

些3/3.5大 求贏

仲有Napoli
1 - 0
SPAL

熱刺9.5串阿特大波
下體上盤串智甲大波
針晒

臭格GOAL 輸半PLEASE

批准呀

Ajax憑咩讓咩兩球呀

今日d波無早幾日咁正氣

痴撚線 係咁面對面傳比對面 收撚左錢

馬會9.5大未

堅on9

史特加今年作客未嬴過波

下體會下半埸唔入2粒全隊俾狗屌

尼斯半2全2救我一命

今日d波好難估

細波日....

上左上盤船？

睇LIVE好想死 D人又唔搶又唔衝 又係咁面對面傳失

西波日
意假果堆都開到半大, 係得拿玻里垃圾

奧堡近六場主場不敗

重心：列斯聯

熱角大jump得

琴日最好賭
獌 疤 華倫 屎浩克都好正氣
贏左5萬 今日就重傷未綠字過
波馬加埋輸番2萬9唉

列斯近期好鳩下喎, 雖然對面都唔好得幾多

下體7.5b入唔入好？

咁大上落

係時候反底

Goal里昂！！！！！

史特加手球 唔用VR?

畢包下盤穩到

屌 臭格最後一擊 史特加手球又唔睇VR

Nice 里昂比多球開個-1

馬撚刷角未
唔刷角點贏

జ్ఞ‌ా

早小小換卡拉斯高出黎啦 屌你老母

快撚啲啦屌你老母含生滋乜毛臭鳩下體會

屌下馬體會先

琴日買左5條飛中左4條
得條細注無中其餘大注中哂
今日就全炒

奥格 手球唔俾痴線

明顯手球唔睇VR 要做假 球證點都得

收一收手 唔好太執著追數

馬體會

我個半和呀

今日平手盤開哂主隊 合埋眼買列豬聯

Ccccccc

哥利亞條垃圾 灑左幾多波

好痴 幫哂客 真假波

你收手啦

臭格踢得差 但係史特加全埸係咁踢鳩人都冇YC 臭格食成4張

列斯兩邊近排都鳩鳩地, 買細波算

馬撚傷完未快刷角啦屌你

有球主踢到人 踢左廿幾30腳 都睇vr

畢爾包正諗著拎1分

尋日嬴果D今日輸返灑

仆街下體入一粒都好阿

似係一粒完埸

馬體廢撚到

熱刺10.5s凍過水

有冇多毛毛上盤?

下體成隊垃圾

點解會信馬體隊on9

下體*ajax 0:0完場

驚咪補飛

下體三角完 屌你老味

愛斯賓奴
2.5 大
3.5 大 小注

算LA 下埸LA 希望下體會快D GOAL 2粒

下體可唔可以出卡拉c高呀 搵個球霸肯踢波既都好呀..

乜仲有人買依隊閪波角大咩

dllm臭熱

下體goal!

GOAL 了下體 比多球我

馬體會1-0

對蛆記出撚晒力
要輪換

3K 上30K計劃. 從新出發
琴晚第2口就收皮

1. 祖記 盤 [-0.5/-1] @1.92 半
2. 賓尼雲圖 10.5B @2.02

終於兩口

兩球啦 畢包追啦 反正唔追1分都無撚埋

屌你老母 咪撚收兵呀下體 GOAL多球

話口未完

大家一齊嗌 下體 啪啪啪 下體 啪啪啪

我叫都無用 串左智甲大波

終於捨得入波
臭閪
入多球啦

No

勁on9 ... 鏟波訓地，對家半隊人企係到對住球證，但球證冇吹foul,馬體會班人即攻

仆街 加比 真係收兵

畢包頂實

列斯聯0-1

列斯聯咁快俾人goal左

1:30 愛滋賓妹有冇人屌

列斯聯快cup

讓和 cashed

快D入多球LA 下體會

追唔追馬體會角細好呢

羅奇代爾goal

咪係

熱狗

咁撚多前鋒下體會都唔識入波

名都唔記得 1-0 熱狗

迪比刷角啦

成班妹下妹下

熱狗下半要出番啲正選了

AJAX再唔入波就屌死你老母

下體會快手俾多球
ajax俾多兩球

追唔追熱狗角大好

有冇收息撚

熱狗角細危

布里20

半主幾多倍

買左角細

里昂！！！！！

列豬聯豬波

里昂補少少和

屌你老母列斯聯

leon好波 20

多蒙特盤

正呀 里昂盤 列斯大波 度左無買

列斯狗兩粒

屌你老味 里昂正氣

開左波見熱狗鳩鳩地
買左羅xxx下一球賺左餐譚仔

熱狗要爆角了

4.5角大快買啦

機會黎啦 熱狗角大

有少少想買熱狗cup但又驚佢追和到90分鐘

轉左

最後100 多蒙特串愛滋斌奴

下體比多球

9.5s?

5.5b買唔買得

下體快啦 冇時間啦

3K 上30K計劃. 從新出發
琴晚第2口就收皮

1. 祖記 盤 [-0.5/-1] @1.92 半
2. 賓尼雲圖 10.5B @2.02
3. 多仔盤 [0/-0.5]

下體會似收兵了

下體會 比多球

阿積士波膽0-1完

補返之前飛燕諾輸果d咋

只唔只譚仔呀？

仆街 下體會不攻了

下體俾多球呀

轉左433姐應該 出得加美路 路會換卡拉入黎啦

里昂-1正

有幾多買幾多

2:0 沙皮狗

2:0

馬goal

Wowowoww

馬體會2:0

搞掂

4.9倍...買得少差唔多啦
呢d細細地輸左唔痛

下體會好波

下體 2:0

下體會後防信得過 下一埸多毛毛上盤

Goallllllllllllll

靚波 中場劏穿晒

多毛好似冇人識入波

列斯聯咁快輸兩球

屌你老母 話撚左換人攻啦 一換即入兩粒
施蒙尼唔識波不如比我教啦屌

多毛死撚梗 skip

阿姨ON FIRE

我冇買到馬體
走去買尼斯 輸1半

當reus同呀姨死？ 呀姨著哂啵

8場不勝

好喇 下體入左兩粒大家開心 係時候要停波喇 2-0入場

阿積士

我一買就冇波入

馬體會頂實5.5s 頂到派一個100

0-1

阿E 3埸5球

呀特上盤

4.5 5.5 6.5角大收晒

連C未呀，垃圾馬體

Lm 冰角

LM

LM 頂實

冰角呀馬體會 贏緊就唔好刷

1點2隊上盤

熱狗冰角

重心：慕遜加柏

BVB: Bürki, Götze, Reus, Toljan, Akanji, Schürrle, Sokratis, Piszczek, Castro, Weigl, Batshuayi #bmgbvb 不設防

照留名先 你贏我輸

衰手多串左場

我幫你用紅毛泥頂住底線

熱3.5大是夢嗎

Lm

西甲連續七場上盤 點解冇下盤架

我都係

lm

畢包快啲入球

一陣皇馬囉

買左b

不了

冰角冰角

屌完下體要屌多毛了

我唔撚信西甲連續八場上盤 下軍會戰勝歸來 集氣買下一場西甲下盤！買到開為止

上左船 一齊屌

屌 恭喜5.5b既巴打

節哀

阿積士入多粒

貝迪斯雙殺鍠

下體無下球無角 隻贏

支持

6c

2more c

冰角

屌

第9場上盤 愛滋賓妹

馬體真係痴撚線 平時唔做個D今日做晒

無啦啦連角

7c

熱狗俾隊英甲刷角
抵佢輸啦

比多個c

One more c

出到2粒未呀 AJAX

Mola mola

8C得唔得

On9 -1c

下體cashed

2:0 7c ft

屌 中左盤 多手買即埋7.5b 輸番啲

終於有返場正氣波

我堅信唔會有西甲連續打疊十場上盤，有既咪當見下奇蹟

好彩臨尾4c

中

我真係恭喜你呀

熱刺無調動

皇狗聯埸玩撚完 一定全埸R冠

皇狗聯埸玩撚完 一定全力R冠

多仔禁住屌

屌下多仔先

馬會快啲派錢啦 無錢買多毛

熱刺10.5大已死

屌你多毛毛大炒吧

辣殺熱刺

追多球羅xxx先

唔敢買愛滋

熱狗10.5s

Gel

維拉個陣⋯⋯⋯

9.5b

爭d輸...

毛毛差D輸 仆街不設防

allin 愛斯大波

列斯聯垃撚圾
Backlist

反手gel 唔係咁好wo

Blacklist

毛毛防守不嬲差

愛滋=賓尼

垃圾多入一粒定定驚先

Jump

D後生仔係咁標波 得個勇字

YWNA既都係進攻好睇 防守無眼睇

又要還錢比狗會

放英國隊長未

Ajax 入未

熱狗終於追返

熱狗追和

上盤守黎托咩
攻啦

熱狗角細穩

落後都唔刷 追平

後防 Papa一個救全家 中埸懷高防守笑死人

和波先刷得勁

屌呀
阿特cup

Akanji 成日標失 好京京

買左角大都覺得無

希望真係冇

除非熱刺壓住屌

今晚D即場細波到

阿特刷角末呀屌

熱狗都唔想打多場, 實禁住打啦

多毛毛幾時入呀

仆街 多仔比人吊打

咁既人腳

腳都未起過 一定係屌得少

有無維拉

重心：愛斯賓奴

屌你老母多毛毛快D同我GOAL

想要

多毛特

阿特求cup

仆街里昂

熱狗角冰完場

27MIN 多毛毛0SHOT

多蒙特 我屌你老母咩

最後機會 熱刺角大

7c了

串左多毛毛2.5大 唔入比人入啦

未輸都屌

大家都俾狗會屠

里昂比多球

狗會狗年當旺

0 SHOT 後面又不設防 係咁比人人多打人少 唔屌唔得

想問點先入得tg group

熱狗兩碼都撞唔入

燈水系列
馬體會
維拉利爾

熱狗刷你老母
冰完場 thx

阿積士入多球please

咁都驚

熱刺刷起上黎冇性

7c完

入多一球好喇, 買左細波

冇左香川真C

馬高來斯 世界波GOAL

多仔GOAL

ajax絕殺plz
阿特反cup

多仔靚到....放落去

豬死

大炒吧多仔 整多兩球

維拉

一球夠

跟巴打主win

一球都夠 買左客-1

整多兩球 多毛毛屌你老母

今日追d 即場大波 比狗會屠殺

有埋 又變番以前咁sm

熱狗10.5s穩了

1-1既我唔敢講穩

屌你多毛毛 快D 整多兩粒

同意

頂住半客俾我回回血呀多仔

10mins 4c 邊有咁易

連豬

唔好gel住

頭先下體會都刷到7c

維拉禁屌

一講即刷多隻

熱狗連c唔難

洗唔洗咁驚
點賭呀
10.5s 應該得9.5就要驚姐

咁我係9.5s 我驚嘛

里昂開到12角派100

難 但lm

ME

熱狗9c

阿E YC 快D爆發入兩粒PLEASE

9.5都買 比我賴左屎

其實都gel得 唔夠10mins

唔好呀

迪比唔刷角咩玩法

講左black list 瀨過野

賤種又係臨完場刷

拿波9.5s 馬體6.5s 逼我追

角細頂埋

果陣已經入左手

54分鐘10角 我買10.5都死

仲有刷角民..

屌多毛毛

盤巴今日仲有心水嗎？

10.5s 頂埋

屌里昂

23:59 80 利爾 2-2 里昂
仲話正氣
邊忽正氣

里昂俾人追和

OFFSIDE 黎

里昂22？

屌 我個半客呀

屌里昂..

冇VAR?

0-1

吹走

和左有機

慕遜加柏 OFFSIDE

多仔KEEP住1:0

終於賺到一次VAR

熱狗9.5s頂住

買左半大嘛 咪話正氣囉

皇馬10.5B有無同路

5mins 冰完場 thx

VAR好ya

係

有 但係真係要小心 多毛毛後防勁廢 中埸防守正識FOUL

比人黑到仆街

我屌 叫人補和自己唔冇補

屌熱狗又黑

唔使小心 一定會輸一粒
拿拿聲入多粒好過

Cup la dllm

里昂係唔係on9

12m咪撚變c

角細gel 得
12m

熱狗1:2

入左實無角

補撚左和 咪比人杯就得

gel

屌你 4X5 似係要斷垃圾熱

-1

熱狗用撚左幾多錢買球證...

熱刺差兩角

乖啦你 完左先gel啦

屌 D後生仔成日標波又標失

屌完即刻反CUP

佢想gel走你個9.5

頂住 冰角

里昂入多粒啦

頂住呀

頂到既派三個一百

我屌里昂正西波

熱剌CUP完又到里昂出事

就快入

頂埋佢

2點墨超 半大全大 點睇

同一條船陪你頂

里昂快入

阿特下半場反CUP

買左里昂覺得俾人昆左

9c ft

盤似細

咪撚入啦屌你老母刷角呀

LYON 近門中柱 砰

俾人追和

里昂會絕殺的

咁都中3/3.5

2:2 笑撚死

唔好角呀

2:2 熱狗

阿特蘭大7.5s 點頂半場 而家都3c

中了

頂實

里昂可否俾埋我

快呀里昂

一陣補番個大囉 驚既話

輸到仆街，有冇人派下可憐我

熱刺笑了

屌你老母停十分鐘角熱狗都係仆街黎

輸晒

9c完場

All in 左 算啦 凡事有轉機

恭喜

好彩冇追客勝

9c完

都話熱刺唔gel得

杯返啦dllm

熱狗俾多場重賽我地賭

羅奇代爾去溫布萊 (踢重賽) 啦

打多場又收多場錢, 降班都抵啦

一個球員都貴過成隊波

輸晒 應該有排都唔上黎

里昂打隊護級贏兩球都畀人追返 西波來

LYON FT 2-2

黃潛GOAL

阿特蘭大都敢買7.5s
可以留意下多仔角細

仲要足總杯低組別果隊收大份d 溫布萊又大場

發啦發啦

里昂個場重傷

仲要有得去溫布萊踢波
羅奇代爾班球員分分鐘成世仔都未試過

真係要針啦

下星期英超開番再見 英超有幾隊岩你角大

維拉GOAL!!!!
0-1

成晚都未綠字

踢下踢下踢到決賽

就係多蒙特同亞特蘭大二揀一

之前里昂作客摩納哥又係領先2球，俾人半場追和，然後下半場打多一個之下，臨完場俾人絕殺，正西波

好耐未中過角細

故事教訓大家唔好gel頭
同記得補飛咪撚慳

D波好唔正氣

買中已經比莊抽水...仲補飛冇幾多剩

3/3.5s 咁都要針 熱狗

想知熱刺開波前2:2幾多倍

頭先和波15倍冇補 揼春

23倍

23.00

歐聯都係咁俾熱狗伏左獲 夠膽上半場俾兩球12碼人

日職都開了 岩買角大

即場水
多毛毛 8.5b

個場大爛地，多毛毛又防守放題
互攻可取

列斯聯追和

好難買得落既 英甲對英超
10蚊先得150蚊 擺100蚊落去又好似唔知點咁

列斯聯cup

一定有

屌你老母多仔快D入多兩粒

波圖 2分鐘即入

3點 客

信錯愛滋佬

里昂果場

00:30 77 列斯聯 2-2 布里斯托城

Gotze 好廢

呀特快cup

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

True plzzzzz

有咩抽巴打既工具網？

唔想入錢
雖然仲正數緊
唔想倒輸

Gooooallll

2-2

goal

列c cup ok?

贏埋佢

阿特ng有冇得諗

3:2pls

嗌撚到爆

有信心可入金

屌左好多場 要抖抖

廢倫la

慕遜加柏

列斯cup佢老母

Cupcupcupcucpcu

正, keep住3角

多仔快D入多粒阿E今日食撚左屎呀

列c -1
多仔-1

456 ok?

讓球主客和咁怪既?

護空門

屌你多仔差D輸

廢打廢

多仔 今日有運ga la

Keeeeep撚住

過兩關

仲係3c 幫你嗌冰封

費倫 多仔

屌客+1咪派錢？

列斯杯未

一齊嗌

阿特反Cup好嗎

屌你老母多仔下半埸踢緊咩 屌你老母快D入多粒

列c

多仔得一射

好彩對面夠on9..

阿特識入波未

上次過到三關又黎 fatfatla

多仔發撚緊夢

多plz fuck 對面

阿E射咩春

鳩拍禁屌 痴線

阿特蘭大冰角！

角細！

阿E 傷埋